---
title: "Game Art QuestのKickstarterが開始しました!"
date: "2015-11-23"
categories: 
  - "uncategorized-jp"
tags: 
  - "japanese"
---

今日、ワクワクする[新しいクラウドファンディングキャンペーン](https://www.kickstarter.com/projects/gdquest/game-art-quest-make-professional-2d-art-with-krita)が開始しました! [Game Design Quest](http://youtube.com/c/gdquest)を製作しているNathan Lovatoさんが、Kritaを使った2Dゲームアート作成のビデオチュートリアルシリーズの製作を企画しています。Nathanさんは独立した個人としてこのプロジェクトを行っていますが、KritaプロジェクトはKrita財団を通じて、この実現を強く望んでいます!以下はNathanさんによるキャンペーンの説明です:

「2Dゲームアートを中心に取り扱った学習リソースは多くありません。Kritaを使ったものは？ほとんどありません。だから、私はGame Art Questをはじめました。ゲームアーティストが毎日必要とするテクニックとコンセプトを紹介するトレーニングです。よりよいアーティストになりたいと思うのなら、ぴったりの内容です。」

{{< youtube vcKJibQckz4 >}}

「このプロジェクトはKrita財団と共同で開発しています。これはKritaにとっては新しいユーザに到達し、メディアの注目を得る機会です。しかしながら、このプロジェクトが実現するには、あなたの助けが必要です。高品質のトレーニングシリーズを製作するにはフルタイムで数か月の作業が必要です。だから[Kickstarterでクラウドファンディングキャンペーン](https://www.kickstarter.com/projects/gdquest/game-art-quest-make-professional-2d-art-with-krita)を行うことにしました。」

「とはいえ、ゲームアートを教えようとしている私が誰か知りたいのでは、と思います。私はNathanです。プロフェッショナルのゲームデザイナーで指導も行っています。私はゲーム製作に関するチュートリアルを豊富にそろえたYouTubeチャンネル、[Game Design Quest](http://youtube.com/c/gdquest)の製作者です。毎週木曜日に、新しいビデオを公開しています。今年の最初から、通常の仕事に加えて、そのスケジュールで公開をしています。月日が経つにつれて、私のオープンソース技術への情熱が高まってきました。Krita2.9を見つけて、本当に感銘を受けました。Kritaはもっと注目を集めるべきです。」

「短くまとめて言えば、Game Art QuestはKickstarterにかかっています。これからの存続はあなた次第なのです!」

「出資する余裕がなくても、プロジェクトについてソーシャルネットワークでシェアしていただけるとうれしいです!とても助けになるはずです。また、このキャンペーンは有料のトレーニングシリーズだけではなく、これからの無料チュートリアルの公開も支えるものです。この[キャンペーン](https://www.kickstarter.com/projects/gdquest/game-art-quest-make-professional-2d-art-with-krita)の期間中、私は週に2本ずつチュートリアルを公開します!」

Nathanさんのキャンペーンを是非チェックしてみてください!: [https://www.kickstarter.com/projects/gdquest/game-art-quest-make-professional-2d-art-with-krita](https://www.kickstarter.com/projects/gdquest/game-art-quest-make-professional-2d-art-with-krita).
